其實用燃燒彈燒狗車有幾大傷害？

頭先見倒有勇武用燃燒彈擲中狗車，架狗車即時加速走佬，而唔係停車落狗，咁即係話狗車好可能唔怕火燒。

勇武要破壞狗車，就可能要用其他方法。

唔走再燒咪爆炸囉

鐵皮黎 .. 老老77 之前水車都無咩用

你諗清楚先講野啦
唔怕就落黎捉你啦
點會揸走架車呀

架車一直燒緊

狗車着火嘅話入面啲狗咪活生活燒死
利 唔好試

除非有固體雞尾酒

都係果句啦,你唔係水炮車冇自救既話車入面個司機都驚啦

香港食狗肉犯法架

Fb同telegram大把片，睇住狗車中汽油彈後即時加速走佬

屌你咁都仲未明
就係唔可以咁樣長期燒住先要走
有冇睇烏克蘭
十幾個呢D可以燒到架坦克變左自焚

架車著緊火都走？點解唔落車？

收皮黑警

要多先有用

比著你你都會地板油揸走先啦，唔駛少少火就嘩嘩聲，一兩個白電油彈唔勁得去邊，去到街尾先落車睇都大把時間

冇錯

咁突然 係人都開車走啦 唔走扔多幾個分分鐘爆炸

我睇嗰兩段都唔係直接命中車身
係掉中側邊

以後小心啲

其實應該係掉車身定地下？
唔係掉車身先有焚燒效果咩？

油缸響車底

咁易掉中身咩